大家好 我是spark

park你老母 阻住我睇片

10分ON9呢個廣告,會有人睇咩?

強制睇5秒㗎